老老實實賓穎有冇摷緊老鼠安條巨龍？

錫緊嘅時候賓穎左手掃咗落去
好熟手喎

張家輝

以為張家輝

你又知係巨龍？